Facebook 打壓「黃色經濟圈」

凍結左26萬fans page「香城Online黃色經濟圈」

Facebook =奶共
最好del左個app

屌你老母

食好西係hate speech呀家陣？

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

facebook有大量支那員工

向香港警察致敬就唔洗bam
豬西伯格真係好野

up

朱閪伯克 判叛國罪未？

Profile 擺到明假相同假名 Report 都話 Review 咗無野。
非人化示威者我 report hate speech 又話無事。根本就係瀨到極點。

黃絲咪又係一樣係咁舉報撑警group，打和super

小喇叭，朱西你係咪要玩死我呀